[冇圖] 個八月十五靚到

月亮都要圖 望出窗就見到啦 咪成日對住個芒